林鄭又贏啦

你地仲笑鳩佢廢柴

佢咁想攬炒，咪同佢玩到盡，大家自己做好防疫，希望死既多d藍絲